渣打認購新股

點解打去渣打個投資熱線認購黃表新股長期冇人聽？？

有無人成功電話買到新股

因為長期有人打，你朝早9點打啦

琴日已經開左post屌，打左個半鐘先有人聽，有巴打話9點打10分鐘就（先）有人聽
興撚到我

琴日用左７０分鐘先有人聽。等下。。。

痴線

朝早10點打去應該係最好
試過幾次都係唔洗等

1點打後唔撚洗指意有人接聽

準備轉去匯豐

填白表⋯

佢收我100蚊仲要我咁辛苦打電話？不了

今日收工前一個鐘打去 放喺度 收工就接通

今朝同事九點半打，等到十二點先有人聽

屌

仆街根本都唔通

有無諗過其實無人聽

根本就係